HSBC員工請入

屌你老母，點解我月結單錯性別
第一次我去分行好聲好氣求你地幫手，下個月又係錯
第二次我又去求你地又係冇變
第三次我踩落銀行屌，屌撚完今個月都係冇變

我認契弟啦
唔該我求求你可唔可以做野唔好咁俹簁

有咩所謂呀ching

通知大陸同事改架啦

開户口比id佢抄又抄撚錯
改又唔比改

hsbc員工請張開雙腿

不如你變性